[無限JJ]韓國綜藝節目-無限挑戰(10) 讓我們迎接最後一集無限挑戰

歡迎光臨 LIHKG 無限挑戰討論區

無限挑戰線上看網站推介
歐小

如果唔識用既可以睇以下既圖

小漫

已退出成員：

無限挑戰合集載點提供

唔好意思，以為1001位巴打會開Post

條友搶完1001又唔開

留名

Sorry啊我以為一定要湯丸巴開

我唔好意思先真 新人唔識規矩

傻啦邊有一定

唔緊要 誤會嚟

依家真係睇一集少一集

啱啱重睇 第三百集 已經好多回憶
再睇到 亨敦同在石 喺帳篷個段對話
好想喊

lm

等睇3月31

無限 ～ 挑戰！！👐👐👐👐👐👐👐

希望有奇蹟見到洪哲會合

見到個post名覺得好sad

都叫做有extra 4集，有多一個月

留名

無限~ 挑戰👐🏻

留名支持

MBC《#無限挑戰》將於3月31日播出最後一集，今日傳出有望製作特別篇，是否全員參與目前正在積極討論中。
-
#InfiniteChallenge

29號最後一日拍攝，但洪哲唔知有無可能係去左旅行喎

今日，MBC《無限挑戰》節目組透露將在下週四，也就是3月29日進行最後一次節目錄製，本季最後一期節目在兩天后的31日播出。

《無限挑戰》一直是每週四錄製。 據悉，本季結束前2天的最後一次錄製，節目組也將竭盡全力。 這一期的主題目前還在保密。

《無限挑戰》從2006年5月開播，到本月31日播出最後一期，即將結束長達13年的第一季。 13年來，《無挑》不僅給大家帶來了無數驚心動魄的追擊瞬間，還有充滿90年代情懷的《六六歌》，始於情景喜劇卻反映出當代社會問題的《無限商社》，滲透著無盡感動的《外賣的無挑》，對預防自殺起到積極作用的《 壞記憶橡皮擦》，還有每每帶來熱情舞台的《無挑歌謠祭》等等......《無挑》對整個韓國的綜藝都形成了很深的影響，被稱為「綜藝中的綜藝」。

希望這一次真的只是這一季度的結束，期待還能看到《無挑》第二季啊！ 如果是金泰浩PD和原班人馬出演就更好了！

目前崔行浩PD的後續節目還在準備中，出演人員和《無限挑戰》不同。 節目上線之前，MBC將播出《無限挑戰》特別篇的影片，具體次數未定。

就到31號

亨敦唔做周偶喇，係咪泰浩開新節目叫埋佢

你個笑容

定係因為媽媽唔做咋…

唉...好難接受,當年因為少時先開始接觸無挑,估唔到十年就係終結...
少時又散左...無限完結...好灰...

如果無記錯,當年少時係唯一同最後一隊可以成隊上無挑既女團...真係幾光榮!
男團唯一就好似係BIG BANG!

湯丸巴打...咁多年嚟辛苦晒!

另一位巨星show受害者

巴打個名
即刻諗起冇得睇呢個Section

最近開始重溫返啲無挑
啱啱睇返haha遊擊音樂會 竟然仲會喊
都唔知點睇最後嗰集

點會辛苦

依家重溫邊一集都有啲眼濕濕

仲有下個星期就冇了

結束係新嘅開始

無限~挑戰!!

洪哲個衰仔肯應承未

29拍
31出街
好趕喎，不如整多集啦

就某人嘅時間啫 同埋冇咁易劇透

仲有4集重溫呀

齊人叫一次無限挑戰就夠

佢其實而家係外國時間多過韓國

睇返舊無挑 同以前一樣笑到gapgap聲 但唔同既係笑完會sad

湯丸巴你google drive 集數點樣可以下載到

第一頁嗰個網?

今個禮拜係咪最後一集啦 ?

仲諗住今集會快手完左個特輯最後一集多d時間吹水 點知仲未完....

佢哋啲反應同我想像中好唔同喎 以為佢哋會好sad 但好似係想開開心心咁完咗個節目
最後一集冇特別嘢

最後一集唔似有dony咁

29號最後拍攝

29號先拍最後一集

咁佢地又唔似其他綜藝節目係唔收得先摺埋

係會有不捨但襯依家仲係高峯開開心心引退 咁無限挑戰永遠都係經典

係就好喇

其實個個都好唔捨得無挑
唔止哈哈同俊河呢啲已經係IG 表哂態話唔捨得個節目，
有FOLLOW 埋無挑D 工作人員都知

唔係, 上一個post你有一堆過往google acc 集數
唔知點下載

驚之前個新聞係fake

第一頁嗰個Google齊過我嗰個，我嗰個勁散又無執

有冇洪哲先

唔好期望越大失望越大

等幾耐都等

希望有洪哲
不開心 就是不甘心 不過我肯等 等一生都等

正呀～全新節目加齊人就好

3月27日，蓋洛普韓國發佈3月份韓國人最喜歡的電視節目調查結果，MBC綜藝節目《無限挑戰》時隔6個月再次登頂。

3月20日至22日，蓋洛普韓國針對1003名19歲以上的韓國觀眾進行了問卷調查。結果顯示，《無限挑戰》以5.6%的支持率位居榜首。自蓋洛普韓國於2013年1月實施該項調查以來，《無限挑戰》奪得了最多次數的第一，共計48次。從2014年10月至2016年12月，《無限挑戰》更是連續27個月位居該排行的榜首。

排在第二的是已經劇終的KBS 2TV週末劇《我黃金光輝的人生》（4.7%），在此前的四個月成功實現四連冠。自蓋洛普韓國於2013年1月實施該項調查以來，第一次有電視劇節目實現四連莊，創下好成績。

進入前10名的依次還有JTBC綜藝節目《舌戰》（3.8%）、MBC綜藝節目《我獨自生活》（3.7%）、JTBC綜藝節目《孝利家民宿2》（3.6%）、KBS電視劇《即使恨也愛你》（3.6%）、tvN綜藝節目《尹食堂2》（3.2%）、JTBC金土劇《Misty》（2.9%）、MBN節目《我是自然人》（2.8%）、JTBC綜藝節目《認識的哥哥》（2.5%）。

另外，SBS水木劇《Return》、綜藝節目《我家的熊孩子》、《Running Man》、Channel A綜藝節目《都市漁夫》等也進入了前20名。 （責編：邵天翔）<全星網>

@韓國me2day
【OSEN獨家】[<無挑>實現13年夢想...綜藝最初舉辦終放宴!] 27日據消息,MBC<無限-挑戰>方面將於第一季終映之際在首爾某處舉辦終放宴.<無挑>成員們以及節目組將聚在一起,回顧一路走來的珍貴回憶.此前,<無挑>成員們以及#金泰浩#PD曾數次提及到終放宴.在2010年的200期特輯中還舉辦了2000期假想終放宴.金泰浩PD在多個採訪中表示:"我想讓大家知道,綜藝節目也是可以像電視劇一樣舉辦終放宴的".

【日刊體育】27日,<無挑>方面的相關人員回應表示:"終映後成員們和節目組會一起簡單的吃頓飯.是非公開形式,時間和場所都不能透露,望大家諒解".

前進 吉 洪哲呢啲開國功臣一定要黎

咩意思？ 新節目？
定係吹水講笑啫

吉好似去足咁多年無挑個演藝大賞慶功
呢個都估到條肥仔會出現

唔公開唔緊要 但希望有張大合照睇下

我用黎做主題捷徑幅圖

啲鍾意韓星既fd成日都話唔明點解我會鍾意班呀叔 但佢地係我心目中係最型

呢張真係好型

今日最後一日錄制

洪哲tour 琴日出發去左瑞士

唉，正衰仔

Sorry又呃咗大家

開拍了

常規節目唔出現姐
可能等回顧特輯呢

洪哲啊

咁希望有打俾洪哲 聲音出演啦
同各位觀眾講句無限~挑戰

負皮左

個po會唔會有11

唔緊要 都唔係真正完結 秋季再見吧

梗係有啦

mbc廣場既無挑手印得6個人

【naver綜合】29日下午,#劉在石# -#HAHA# -#鄭埻夏# -#梁世炯# -#曹世鎬# -朴明秀出席了位於首爾上岩洞舉辦的綜藝<無限-挑戰>的終映宴~據悉,#鄭亨敦# 也低調驚喜現身終映宴,但是並沒有待很久,只是做了簡單的問候後便離開.#盧洪哲# 因海外行程原因未能到場.感謝這些年來為我們帶來的歡笑,辛苦了

電視人劉在錫表達了參加《無限挑戰》殺青宴的感想。

劉在錫29日晚上於首爾麻浦區上岩洞的某處進行的《無限挑戰》殺青宴中表示"第一次
參加殺青宴，前不久才結束了最後一次的錄製"

接著說道"因為要結束了，其他成員也都感到很可惜。且比想像中更多的觀眾感到遺憾。
雖然一直都知道總有一天會結束，但比想像中來的快，所以有些可惜"

劉在錫亦表示"並不是結束了，只是第一季的殺青而已。雖然常有人表示第一季做了13年
真的太久，但只要有觀眾還在等我們，一定會再以《無限挑戰》回來的。在此真心向觀
眾們致上最深的謝意"

另外，《無限挑戰》將於3/31終映。

睇ig佢地d相個sad樣
攪到我都sad埋

睇相已經想喊

7012

估唔到呢日咁快到
多謝無挑呢幾年比我嘅娛樂
當年係外國真係聽7位大叔9up韓文仲多過聽英文
希望無挑真係會好快翻黎

睇到個心拿住拿住

究竟dony有冇參加攝製呀

天下無不散之宴席

有去食終影飯，唔知有冇出鏡

唔好咁快到星期六

咁最後一集一定唔好睇

睇怕都冇....唉

原來佢都係黎一黎就走左

其實聽到終映個消息
個心都希望好似running man咁戲劇化 而繼續播
唉
不過佢都留左伏線話第一季姐...希望真係有第二季啦

你睇下 Slam Dunk
夠話第一部

今日（3月30日），綜藝節目《無限挑戰》的金泰浩PD將談及節目終映感受。

不久前，金泰浩PD決定離開節目《無限挑戰》製作組，結束13年的征程。隨後，MBC方面對外表示：「金泰浩PD將進入休息期，預計秋季之後企劃新節目。」

3月28日，MBC方面關係人稱：「30日，金泰浩PD將談及節目的終映感受。」而昨日（3月29日），節目成員們也進行了最後一次拍攝、殺青宴。

另外，節目《無限挑戰》將於明日（3月31日）播出最後一集。而金泰浩PD的後任PD崔幸浩企劃製作的新節目並非節目《無限挑戰》的第2季，而是完全不一樣的新節目。（責編：崔金星）<全星網>

曾經幻想最後一集係7人坐係到吹水吹足一集，講下以前啲幕後野

最驚 無挑第二季就算有都換哂人

洪哲亨敦可唔可以回歸第二季呀

睇逗點特輯止下渴先

last幾集其實幾好睇 我覺得回勇左

就算在石HAHA呢啲有做開運動既ＫＥＥＰ到體力,其他如老爹呢啲都開始老...追逐戰就算再有都無以前咁好睇...

第一眼以為中間個個係洪哲

【Fnnews】["今後我也是<無挑>PD",金泰浩發表終映所感] 30日下午,<無挑>#金泰浩#PD在首爾MBC舉辦了節目終映相關記者懇談會.

"過去13年,有很多時候都感覺到了自己的不足.我苦惱的不是我的休息時間,而是節目的未來.並不是因為有爭執才結束.綜藝第一名很好,但是我想著可不可以每期都很特別的與觀眾見面,所以帶來了最後的問候.比起錢和名譽,我更加看中色彩,甚至都產生了自卑感,所以想重新找回色彩".

對於秋季之後以新一季回歸的內容,金泰浩PD表示:"我也想自信的說會回歸,但是現在沒有任何構想.約定新一季又是另一個作業.現在得到了自由的去整理想法的可貴的機會.能回歸的話很好,現在的狀態是停掉了以慣性製作的特輯.苦惱著充分準備好的時候回歸,因為不能讓觀眾失望".

"準備大型特輯的時候覺得最可怕的是下周的放送.像歌謠祭那個時候就想著這樣結束多好.有的特輯意圖很好,但是因為遇到了技術瓶頸,效果就不太好,像殭屍特輯那樣的就覺得很遺憾".

對於跳槽等方面,金泰浩PD表示:"雖然有過提議,但是沒有什麼是比我對<無挑>的愛還重要的.今後我的標籤也會是<無挑>PD.我將暫時回歸家庭,不知道會是什麼時候,也不知道會不會具有大眾性,但是我想以色彩分明的節目與大家見面".

最後,金泰浩PD表示:"感謝大家一直愛護著,期待著.也很抱歉未能達到大家的期待.有些不好笑的特輯大家也寬容的接受,很感謝.也請多多為成員們的今後活動應援,總有一天會再次見面的吧,成員們一直辛苦到了最後".

大家第二季見

重質不重量

如果唔係呢班人都冇乜好睇

第1頁兩條合集 LINK 下載晒, 唔該upload既巴打
但小弟差 E480~ E560 其中既十幾集
小漫又下載唔到, 去大連D種又死晒
唔知去邊下載
想問下仲可以去邊到搵

下載就無 去bilbil有得睇哂

佢個樣型左咁多既

依然都係第8醜男

Sorry 1999 忍唔住要9up下
從來無追過任何一套節目既我 自從以前cctvb 播無挑水上拯救隊一集 我就鍾意左呢個節目 一曾經用左一個月時間 日以繼夜 覺都唔瞓 就係為咗煲哂當時200幾300集 到而家 每一集都睇過2次以上 有啲鍾意既特輯更睇左10次 無挑俾我既回憶 真係無任何野可以代替到 頭先睇到殺青啲相 真係喊左 多謝哂甘多位成員同制作組

唔敢睇

@劉在錫中文網
#劉在石# .#在石簡訊#
<金泰浩PD：「無挑」改為季播，對「終映」這一表達感到傷心>（金泰浩PD採訪新聞及評論翻譯）

金泰浩PD對無挑改為季播制的背景發表了立場。

30日下午3點，在上岩洞MBC的GOLDEN MOUTH大廳舉行了金泰浩PD與記者的茶話會。金泰浩PD回顧了無挑十三年的歷史，節目在明日播出後將進入休息期。

金泰浩PD說：「無挑最開始的時候沒有一定之規，成員們也都不適合以往節目的模式，真的是毫無頭緒、左衝右撞。到了2009～2010年，節目發展為最大的真人秀，我們也不得不去遵循一定的規則和套路，不得不在這個範圍的限制內進行拍攝。我個人感覺，2010年以後應該有一些更大的變化。2008年我就曾提議季播。比起我們休息，更重要的是找到觀眾滿意度高，製作組也認為比較有意義的創意。如果觀眾對設定太過熟悉，就很難有新鮮感。怎樣完善無挑的製作系統是我一直在思考的事。」

「去年6月也曾討論過在今年年末暫時停播，明年重新以第二季的形式和大家見面的話題。我們一直在向公司反映這個問題。這個問題不是由我個人拋出的，是以無挑為主體提出的。這次也是一樣，為了能把節目辦得更好，做出了這個決定。我也向新上任的社長和藝能本部長提出了建議，認為節目質量還要提升。去年MBC罷工時我也和劉在石見面討論過這個問題，希望能在春天節目整編時改為季播。今年1月和社長開會時經過詳細討論，做出了這個決定。說實話，站在MBC的立場上，無挑是必不可少的，所以當時從幾位導演中選擇了崔型浩PD來接替我的位置。崔型浩PD也有此意向，我也進一步和劉在石進行商討。劉在石在過去13年一直是節目的中心，是引領節目的核心人物，是一起堅守住這個節目的同伴，他認為如果我暫時不負責無挑，自己也應該一起下車。1月底確定由崔型浩PD來接替，直到2月6號新聞爆出來，我和成員們也一直在商討。我一直希望可以季播，對終映這個表達感到傷心。另外，這13年來，比起滿足感，我看到的更多的是不足。」

金泰浩PD還特意強調：「沒有劉在石的話，無挑走不到今天。每當我對一些想法產生懷疑的時候，就經常和劉在石交流。他經常鼓勵我，讓我自信地做，就是失敗了也沒關係。劉在石會不會從下一週開始感到很空虛呢？」

翻譯:YJSCN 養羊

冇追新聞
即係無挑秋季仲會keep住做
都仲係金泰浩做PD

理論上係秋季第二季，但要睇下係咪全員回歸

應該都係
不過講緊全員係指呢6位
唔會係S7

咁都仲可以觀望下

最後了

可唔可以唔要梁世body
但係要亨敦同盧洪哲得唔得

睇完好感動
我諗金泰浩一聽到在石講
你走我都唔想留係度依句
肯定想流馬尿 唔知有無呢

我驚睇完今日個集會喊

我都驚

會唔會有巴打會一齊直播最後一集

私心都好想

但睇呢2集，睇得出金泰浩想帶出既msg 係 now & here。 叫大家唔好再活在過去

梁世亨=無挑黃祖藍

兩個字辣殺

睇左直播 喊左

【OSEN】[MBC崔勝浩社長"如果沒有<無挑>,MBC可能早已被遺忘"]31日的<無挑>播出之後,MBC社長#崔勝浩# 在自己的SNS寫道"<無挑>對觀眾們來說是個特別的節目,對MBC來說也是永遠無法忘記的節目,13年的這一段很長的時間裡,不僅是韓國綜藝節目的最高峰,也是維持MBC生命力的節目,如果沒有<無挑>,MBC可能早就被人遺忘.在昨天的<無挑>終放宴中,MBC和MBC的相關人員們都對<無挑>成員們表達了感謝.#金泰浩# PD在充分地休息之後,會以全新的<無挑>企劃回歸,MBC為了支持他的企劃將會竭盡全力.感謝13年間和<無挑>一起走過的觀眾們". 期待PD nim的新企劃~

如果仲係super7做，今日嘅停播喊得仲勁

【OSEN】[<無挑>劉在石發表終映感想"<無挑>這個節目包含了我的人生,非常遺憾和抱歉"]31日播出的<無挑>最後一期節目中,#劉在石# 跟觀眾們送上最後的問候時說"從2005年4月開始到2018年3月終映,這個節目包含了我的人生.我在這裡遇到了我的緣分,和羅靜恩結了婚,生活得很好,也看到了成員們結婚,既大又小的我的人生都包含在了這裡,所以跟大家進行終映問候感到非常地遺憾和抱歉.但是從另一個方面來說,在這個變化的時代,為了讓全新的<無挑>給大家帶來歡笑,需要這樣的時間.如果<無挑>能夠重新回來,會以"無挑"的方式,用讓大家感覺到"無挑"重新回來了的內容來見大家.感謝大家13年以來不變的鼓勵、應援和掌聲."

會唔會季播都係呃我地

為何離別總是傷感

而家當以前罷工果期咁等會好過啲

想問邊到已經有中字或無字 好想快啲睇

希望可以再見

完全唔敢睇 一方面係接受唔到睇左咁多年嘅節目完 另一方面更加接受唔到完嗰集有姓梁條友喺度
見到允珠ig post 咗同無挑影嗰輯相 睇唔明韓文唔知關唔關last 一集事但已經好想喊
仲要見到facebook 啲page 剪左條片話咩十大特輯但有大部分都係15後嘅特輯 連追着錢包跑都冇 完全係記者為出post 而出嘅 睇到好sad

+1

唔敢睇 等夜媽媽啲人訓曬先自己睇

睇左咁耐終於要完
呢幾年都keep住睇

唔想睇

最後一次lm

無心機睇

想問係咪齊7人

冇以前super7,得而家6人

有中字未？

大大話話都無間斷睇咗五六年
雖然都有啲唔捨得
但自從一個接一個下車
Feel到無挑幕前幕後都開始力不從心

既然不斷放風聲會之後繼續
希望重整旗鼓後會再好好開始

咁少人嘅

等緊中字

有中字架啦，但無挑比人河蟹左

有度盤既可以睇住先

聽朝睇實喊死

終於到最後一集

俊河

睇個陣真係眼淚流到停唔到 希望第二季係真

時代過左就過左，就算什麼第二季都無用，
無挑算光榮收尾

佢個下真係 完全淚崩 前一秒明明無事

片尾嗰d歷年精華
好多節目主持，團體都有主次之分
但super 7真係個個都一樣咁重要

係真

lm 由憔泰國旅行入手
個時第一次睇真係笑到傻 同想像中成班大叔會好悶既感覺完全唔同
係同中學朋友咁鳩下鳩下都好開心既時光既feel
之後邊追邊睇返之前既集數 雖然只係追到7-8成 但好多大型特輯都好有印像
雪橇 摔角 賽艇 歌謠 商社 追逐戰 Newyork 加拿大 送貨無挑好多好多
有時就咁睇佢地9UP都好開心
希望係將來可以再睇到super7合體

播河和秀個段已經開始黎料 紐西蘭特輯個陣播攝影師個句個下真係忍唔住流馬尿 成段河和秀嘅片段真係集集都睇過，一諗返就笑，結果就喊住笑
首歌一播個下
片尾啲片段全部都係回憶

最後haha走咗去喊

俊河其實真係一個好重感情嘅人，咁多個大叔之中，無話喜歡邊個多，但係俊河真係好真摯，佢「做錯野」，之前無乜鏡頭，真係好可惜。我覺得佢真係好掛住以前成員，又諗起佢去 smtm 見到吉，又諗起洪哲，唉……。

點解洪哲一啲聲氣都冇 Dony都係嚟坐下就走

其實除咗兩個新嚟嘅，有邊個唔掛住大家吖

好難受啊個心情

唉,接受唔到....
見到明秀個樣咁灰,俊河最尾仲要
好想攬住佢地一齊喊

最後一集有冇播所有成員既經典回憶

俊河做朋友真係一流

佢地應該忍得好辛苦 無挑陪佢地渡過咁多人生里程碑
一齊訓一齊食一齊開心一齊努力一齊喊一齊攞獎一齊mt
佢地見得比見屋企仲多，一定會有勁深感情

無挑人脈王

最後有少許(勁少)合輯

咁簡單收尾

俊河塊面扭曲個下開始爆喊， 要停低喊一陣先再繼續睇埋落去

多謝咁多位成員咁多年來帶俾我地歡樂

【heraldpop】[劉在石獲4月綜藝人品牌評價1位!]根據韓國企業評判研究所方面公開的最新數據,針對3月2日至4月1日期間的37,627,109條綜藝人品牌大數據進行分析,#劉在石#以4,599,706的品牌評判值摘得4月份綜藝人品牌評價1位.另外2位至5位則分別由#全炫茂# -#李尚敏# -#金鐘國# -#朴娜萊# 佔據.

有冇人知道邊到睇到 ep 67，68 首爾觀光
搵左好多地方都係J2版冇字幕

琴日睇逗號特輯，見到佢地因為無挑都好大壓力，依家完咗都未必係壞事......
雖然無挑真係陪住我成長

試下小漫的snsd世界或者bilibili

J2版有字幕，你睇下係咪Player問題

哈哈數成成員數到世燦

完

係唔係要連埋上集一齊睇?

睇到最後真係忍唔住 希望真係有第2季

睇左6年無挑, 終於落幕, 多謝台前幕後所有人用心做左一個國民節目出來, 希望佢地先放個長假, 差足電再次合流亨敦同洪哲, 有另一個人生節目出來~

睇到喇
原來要down落嚟先睇到字幕

最尾一集都係無洪哲
支持下佢D新節目仲好
一出黎就SHOW自己著既衫

聖光

洪哲依然係以前果個洪哲, 無挑已經唔係以前既無挑

咩節目

屌 頭40分鐘梁XX個PART都唔知做緊乜
最後一集都要迫我飛左佢

感謝無挑陪伴我多年

haha個part 有香港

哈哈真係大個左好多

由讀書睇到出黎做左幾年野
好唔捨得

四個元老對眼都係紅既 應該忍得好辛苦

我都睇到個page，夠膽死話exo果集係經典，完全接受唔到

終於睇左
忍唔住喊了
洪哲亨敦吉3個衰仔我等到尾都等唔到你地番黎

跟本冇睇過全盛既無挑

我地知咪得
D新聞最鍾意執人口水尾加鹽加醋架啦

又諗起以後無河AND秀 睇
不過最尾俊河同明秀行山黎做結尾,,兩個最尾坐係山頂吹水,
再配埋首配樂真係幾高質
係完得有少少平淡

以為最尾點都會提下敦兒洪哲吉 個名
咁就完左，有d空虛

睇左最後一集
自己都流哂眼淚

亨敦唔係話有份拍埋最後一集咩?

之前新聞話有
但最後淨係知去左聚餐到坐一陣就走

另外,有無人知,明秀同俊河一齊行山個陣時,
首配樂係咩歌

幾分幾秒左右

湯丸巴打未睇？

因為我由細到大都有個好幼稚嘅想法
只要我仲未睇到最後，嗰樣嘢都未完
所以哈利波特最後嗰集我到今時今日都仲未敢睇

開始上山果首女聲既係j. Rabbit -風起的時候

我都係
哈利波特書同電影都唔敢睇
當知道無挑即將完，就無再追睇新果幾集
只係敢重睇以前果啲

無挑forever

Exo 嗰集點可能叫特輯 追擊戰唔算特輯你唔放落去都算 無限商社都唔放落去就點講都唔通 睇完覺得你不如唔好剪仲好
利申 仲未睇最尾嗰集

明知係呃自己，但未睇就好似未完咁
雖然成日畀人話我ON9

片尾有一下心靈感應個集嘅畫面，係享敦同吉見面攬住

岩岩睇完真係係咁喊
無一個綜藝會比到人咁大感動
都未試過因為睇綜藝而係咁喊
無挑多謝你 希望你地好好休息之後再出番黎比第二季我地!

有冇其他網有得睇viutv?
百度要綁定電話

再見無限挑戰 所有人都辛苦了

金泰浩都恨左好耐. 而家終於可以學羅英石咁, 有咩好idea就拍幾集, 玩季播, 玩唔同題材又得. 好過而家季播, 不停chur到乾塘. 係班主持慘啲, 無左穩定既收入同曝光率

無挑完左之後會播乜野?

好記得6-7年前中學雞個個星期都追無挑果種感覺

我都見到

兩位巴打點解咁自己呃自己

haha part

啱啱睇完 sad到極點
我都希望自己冇睇依集 呃自己一直未完
見到河&秀 同haha咁傷心
真係 ....唉

我都係 一見到個幕眼淚就想湧出黎

見到俊河喊, 我都忍唔住了

唔想面對

講真我哋睇咗咁多年，洪哲亨敦走真係已經無乜心機睇，雖然我都知對原本嘅成員好唔公平
更何妨佢哋真係對足咁多年，都捱咗咁多年，係時候畀佢哋休息下

咁多位巴打有上開我dropbox download
如果見到我漏而你地又有copy
可以俾俾我一齊補完佢

睇見俊河啜泣果陣已經開始眼紅紅
到哈哈一路DUP低頭就停唔到
係片尾播番之前既精華係咁見亨俊洪哲吉先發現成台都係紙巾

劉大神不愧為第一MC, 情緒一路都好穩定
2, 各位好好休息 第二季金PD唔會放過你地

我都想知咩節目

好平淡咁就完左

山頂會談

巴打有無邊集無,我都有KEEP 無挑8成集數
但我唔知你DROPBOX係咩(呢兩年少追POST)
有邊集無可以睇下我有無

上個post我記得有位巴打有全套
聽日list俾你

無挑有愛

前期我都唔係幾齊

我都覺，到底係仲有回顧，定預視第二季可能性好高 先咁樣

唔洗 我都係響b站見到d彈幕講

第二季最高 大叔們休息下總是平淡，每晚都睇一集無挑先訓得著 睇得最多係yes or no果集

最後一集都咁悶

係囉，以為會有多多回顧添

係咪四月有回憶特輯?

missing list:
71
74
78
85
145
147
151
155-156
167
480-540
543
545-550

DLKOO出左個合集 有百度網盤嘅可以去睇下

唔想裝百度sosad

latest missing list:
74
78
85
147
151
155

巴打DROPBOX 係咩,我幫你UP上去我有個D

dropbox你可以幫我UP到??
如果你有google drive / dropbox 上載到俾我就OK

有個位可以簡EMAIL 再比佢編輯
不過我而家都UP緊, UP完話你知
巴打個DROP BOX 前期個D齊唔齊,我都要DL番儲住佢

最後一集真係有啲太平淡咁

敦兒

前期都齊 第一頁有link
你試試

巴打,原來你167 前無個D ,第一頁歐小巴打條LINK都齊哂
我UP埋480打後個D比你

唔該巴打

無限～挑戰 👐👐👐👐👐👐👐心中永遠只有super7 加埋洋白菜都還可以，廢亨就不了 但最後呢集都要對住佢

以前食親飯都一定要開一集無挑黎送飯，而家就算完左我都會堅持咁做架 會不停loop番晒全部舊既集數 直到大家番黎為止 加油呀！！！

呢首歌係super7 唱
唉

同王祖藍一樣廢柴又柒都上到位

live版仲傷心

最後嗰集大神成日都提season one season one，我又覺得係留翻條路比season2，唔洗太傷心嘅

做開CD rom 都忍唔住留言
一聽到首歌果下真係眼濕濕

接受唔到洋白菜
始終都係覺得佢只係客串
因為以前佢上過無挑個幾集都覺得佢只係茄呢啡
同真無挑成員水準點都覺差好遠

season 2 要有洪哲 or 亨敦

當然最好緊係得super7,無嘉賓 睇佢地廢up都笑成集

OR ?!?!
好明顯係要And啦

+吉 + 前進

幻想總是美好的

FF下又唔使錢嘅

lm

雖然年資唔耐
由15年嘅歌謠祭先開始追
雖然間中都斷過好幾次
最深刻嘅係送貨特輯haha叫埋在石黎日本果集
真係睇到喊

睇到最尾回顧嘅時候
發覺自己好似miss左好多經典野
要搵啲時間慢慢睇返之前啲集數

S2第一集一黎就隱藏攝影機 嚇下洪哲，亨敦，吉三個衰仔，再黎無限news 咁就一集

【日刊體育獨家】[李壽根-殷志源-金希澈共同擔任<無挑>後續新節目MC!!]3日,根據日刊體育獨家報道,#李壽根#-#殷志源#-#金希澈#將共同擔任MBC<無限挑戰>後續,崔行浩PD新節目的MC.另外據悉新節目為音樂Quiz Show的模式,正在以本月末開播為目標進行準備.超級期待~

李壽根, 殷志源, 金希澈 即係認識的哥哥b隊

大神永遠都咁冷靜
好似冇咩人情味咁

大神唔會將自己既個人情緒喺節目度表現出黎

嚴格黎講係姜line

見到大神line變左做姜line好sad

相信大神會好快返黎既

cls
啱啱睇完最後一集，再click咗入嚟

劉在石不如揾番姜虎東,金濟東同朴明秀, 幾個老拍檔開新節目啦

各位巴絲有緣再見
個人覺得原班人馬做第二季冇乜可能 甚至第二季冇乜可能出現
多謝個節目令我開心過

點解最後一集唔成集做下回顧
浚河一喊我都忍唔住喊
最後一集如果有多謝返之前成員就完滿

咁樣完左
真係希望有season 2

反而我想明秀同俊河2個拍輯退休旅遊節目 去釣下魚行下山

@鳳凰天使TSKS
網絡平台網飛Netflix預計將於5月4日公開韓國綜藝節目《#犯人就是你！#》，主持人#劉在錫#、演員#安在旭#、#李光洙#、#樸敏英#、歌手#金鐘民#、#EXO# #吳世勳#以及#gu9udan# #金世正#將在節目中組成偵探團，每週與不同的嘉賓一起合作，負責製作的團隊則是此前一手打造了熱門綜藝節目《#X-MAN#》《#家族誕生#》《#Running Man#》的#張赫在# PD、#趙孝真# PD以及#金柱亨# PD等，節目中個性和魅力各不相同的七人呆萌偵探團將在每期不同的主題下解開懸疑案件，預計每周播出兩個小故事，共播出五週，由十個故事組成。

@劉在錫中文網
#劉在石# 【#在石簡訊# 】
NETFLIX方面公開新綜藝的開播日期
4月4日韓國首爾，世界領先的網絡娛樂公司Netflix今天宣布他們第一個Netflix自製韓國綜藝節目《犯人就是你》的播出時間在5月4日，Netflix的會員全球同步收看。
爆炸！是一個新形式的韓國綜藝有7位嘉賓將自己設定為橫衝直撞的馬虎偵探去解開每集節目裡充滿樂趣的謎團。這個節目邀請了全明星陣容包括劉在錫，李光洙，金鐘民，安在旭，樸敏英，金世正，將會跳脫原來的人物設定，在綜藝場景裡的處女秀。同時對於韓流明星EXO的世勳和gugudan的金世正帶著挑戰並為偵探小組注入活力。這個節目同時每集也會有特別嘉賓的出演來幫助成員們完成整集的故事。
這一季共有10集將會每周播放2集從5月4日開始。對於新節目，Netflix組織了製作人張赫在，趙曉鎮和金朱亨，在韓綜領域有著豐富經驗。張，趙和金參與製作過著名的韓國綜藝包括RM和X-man。
節目將會在Netflix首映超過190個國家在2018年5月4日。Netflix目前在全世界有117萬會員，每天會員們收看的時間超過140萬小時的電視節目和電影。會員們可以隨時隨地的觀看任何節目沒有廣告。
翻譯:YJSCN添添

鍾弘game

今日終於有時間睇最後一集
嘆左口氣咁...
佢地之前發生過既野都好大壓力，而家如釋重負
明秀最後個句特別有feel...
將來就等將來發生

究竟仲有無回憶特輯

見到鄭中央喊左
我都忍唔住了

家族誕生

80404【视频】女汉子字幕组版：section tv无挑

堅持唔睇最後一集

12年睇到以家 最後一集真係唔想睇
呃自己無挑未完

又話有4集經典特輯嘅

有冇人睇咗犯人就是你
我借咗屋企人個acc 點解click到入去睇唔到既？

冇野 原來係5月4先第一集 以為4月5

但係最後一集除左俊河同老爹 其他part都唔好睇
見到梁生同洋白菜既互動更覺得哩個唔係無挑

泡服天使坦實測

咁on9

講笑 睇新聞見佢地喊哂口 即刻唔想睇

全盛時期玩幾多隻手機驚
仲有冇玩brown dust

感謝湯丸咁多年既堅持

仆街原來貼錯POST

咩驚咁正

King's Raid

@MBC文化放送
【#無挑#13年的週六，3周特別節目編排】

MBC王牌綜藝《無挑》第一季落下帷幕後，為了填補觀眾們的遺憾和不捨，接下來的3周將播出由無挑成員和#金泰浩#PD親自揭開無挑13年歷史的「傳說特輯」。預計於本週播出的特別節目第一彈中，將講述《無挑》從2005年《無謀挑戰》到2008年成為國民綜藝的這段歷史中背後的故事，引發觀眾期待。

據節目組介紹，無挑歷史的見證人#劉在石#將通過採訪公開當時鮮活的現場和那些年的內心感受，特輯中還將回顧#朴明秀#-#鄭俊河#-#HAHA河東勳#首次作為無挑成員出演的那期節目。成員們和金泰浩PD即將帶來的故事令人好奇。

重憶無挑13年歷史的特別節目第一彈將於7日播出。

睇睇下一定會眼濕濕

一定好多7人時期 唔知會點處理

應該一開始已經眼濕濕

宜家已經係YouTube重溫
可惜最後一集真係輕輕帶過

冇事嘅，咪照講
除咗死仔吉之外，應該都冇問題

我見佢最後一集都有照出吉嘅片 應該ok
唔會佢會唔會播返六六歌洪哲搵鐘國條片呢

一播7人已經眼濕濕

巴打有冇消息
我前面果D補哂 差480後面

今集好感慨 回顧番之前重要既特輯

早期洪哲啲快嘴真係好好笑

洪哲 09 年話唔要似果陣明秀亂 9 咁黎 ：（

UP 緊,之前唔夠位,,,,,
上左淘寶買左個無限空間GOOGLE DRIVE
呢兩日比你

幾十蚊人仔,幾抵玩

無限空間

未見識過下垂的蝸牛既巴打今D睇下今集回憶

本身其實覺得新兩件冇乜野，但回顧見佢兩評super7 就覺得好嘔心

YES

佢地都講明係觀眾角度，我反而無乜野

俊河IG

搞掂啦巴打,試下得唔得,有咩問題話我知

呢條先岩,上面個條COPY錯左

明明UPLOAD 哂,但有D用第2個ACC 唔見,點解會咁

我知啦,有部份影片UPLOAD 完
比GOOGLE 標記為濫用
試過改片名都唔得,有無巴打知點解決

呢到好有愛

GD巴打條LINK 係咪用唔到啦

真係好似睇住佢地一齊長大

在石黎左香港

拍咩？

rm

放工仆去tst 點知佢地走咗

最想見河&秀

當年haha用瘋狂攻勢炸保特twitter炸到見到佢為止，可以用同一招炸俊河

明秀上年同前年都黎過香港，雖然都係做野但我覺得佢幾中意香港

俊河仲易見，去佢間鋪頭9成都見到佢

仲等緊popup store

我仲懷疑會唔會有

俊河係居酒屋個間?

果時話k11開pop up store,都唔知點 果時一聽到呢個消息立即ff可以見埋腹黑金真人

一方面好想佢開瘋狂掃貨 ，但又唔想買有廢亨既野

呢間，食串燒，都可以話係居酒屋

開左唔到半年，不過好多明星去

係咩 冇理由架

入到去話爆traffic
Error (429)
This link is temporarily disabled. The person who shared it hit their daily limit of traffic or downloads. Learn about traffic limits.

可能太多人chur 佢停左我共用

夠鐘睇回顧特輯
又要喊

今集0608回顧無乜特別感觸，下星期09年打後先有排喊

其實今集係俾人睇佢地點起家
同佢地角色點形成
其實前期睇明秀搞事已經好正

最記得河&秀就係哈哈同亨敦親起來特輯入面，喺南山塔為咗d低能野反面鬧交，跟住之後就成日捉佢兩個一組

明秀前期真係好重要,無佢瘋狂鬧人撐住,真係未必捱到落去
後多少少班細都成熟,之後成日互串,真係好懷念

果次真到我以為佢地真係鬧交

翻睇無挑 北京奧運特輯d game真心有創意 尤其係舉重果個

無記錯亨敦 搬家吧個到嘈到喊？

劉大神聽日仲係唔係香港

韓國人氣節目《Running Man》（RM）成員昨日突襲香港，當中劉在錫率全昭旻和楊世燦，以及女嘉賓姜漢娜現身香港街頭。劉在錫一行人昨早低調由韓國飛來港，據知他們先去尖沙嘴的茶餐廳，再轉去中環進行拍攝，全昭旻更於街頭大跳男團Super Junior的經典歌《SORRY, SORRY》。劉在錫等人快閃香港大半日，於傍晚飛返韓國。至於《RM》其他成員宋智孝、HaHa等人，昨日就留在韓國進行拍攝。

次次睇到呢個位都跟住一齊喊

有冇巴打可以提供491打後果堆無挑呀 想儲番一套慢慢欣賞 唔該哂

小漫呢

搵過 近期廿幾集有，但剛好49x尾到五百幾都死link

咁可能得返百度網盤嗰啲

13年既國民綜藝
點解完左韓國人無咩反應咁既

據悉離開周偶的#鄭亨敦#和#Defconn#將聯手JTBC推出全新節目《#愛豆間#》，預計將於五月播出。節目的標題取自JTBC招牌節目《新聞間》，希望這檔節目也能像《新聞間》一樣成為愛豆界信譽度最高的節目。而主持了七年愛豆綜藝節目的鄭亨敦和Defconn的加盟也使節目備受矚目，《愛豆間》也是JTBC首度推出的轉做愛豆的綜藝節目，此次會帶來怎樣的效果令人期待。

睇個樣河＆秀應該唔會再出現係第二季

跳槽jtbc

點解一睇就覺得好似Top Gear咁過檔

在4月11日晚間播出的SBS綜藝節目《Single Wife 2》中，諧星朴明洙稱並不後悔結婚。

節目中，男性出演者們在濟州島金星旅遊，途中，朴明洙發現一對情侶後喊道：「你們一定要慎重考慮結婚！」像是話中有話。

對此，在旁的幾個人向朴明洙問道：「你這是後悔結婚嗎？」朴明洙聽完表示：「結婚的話有得也有失，但不後悔。」還補充道：「我的妻子是我的初戀，沒有多少人能跟初戀戀人結婚。」

另外，節目《Single Wife 2》是一檔為了婚後忙碌於家事和育兒的妻子們指定「妻子日」，為妻子送上假期的節目，於每週三晚間11時10分播出。（責編：崔金星）<全星網>

講真睇住佢哋咁辛苦吊住咁不如收咗佢好過

完全落MBC面咁

聯合對抗MBC

睇左週偶第二季第一集
好唔掂
五月轉睇亨敦

根本亨敦係週偶嘅靈魂

在4月12日晚間播出的KBS 2TV綜藝節目《Happy Together 3》中，諧星朴明洙表露對MBC綜藝節目《無限挑戰》終映的惋惜之情。

節目中，朴明洙突然講起節目《無限挑戰》，說道：「我與（劉）在錫維持了13年的友情，不過我們一同出演的節目不久前終映了，當時我跟在錫真的很難受。」對此，劉在錫笑道：「那麼難受，你卻在殺青宴當天說第二天有行程，轉頭就走。」讓眾人笑出聲。

接著，劉在錫還表示：「而且MBC社長也在殺青宴現場呢，他都不顧走掉了。」朴明洙聽完又無厘頭地講道：「在錫雖然在這裡說我不好，但他日後也會帶我的，劉在錫萬歲！」再讓現場笑翻。

另外，節目《Happy Together 3》於每週四晚間11時10分播出。（責編：崔金星）<全星網>

睇字都覺得好笑

一邊整到好似有第二季咁，另一邊又整d回憶特輯喊苦喊忽話無喇無喇好可惜，究竟佢地立場係點架

今個禮拜無回顧？

【joins】[劉在石再次秘密向慰安婦受害者們捐贈5000萬韓元!] 據社會福利機構"分享之家"方面透露,#劉在石#於本月11日再次為慰安婦被害者們秘密捐贈了5000萬韓元,至此劉在石已向該機構捐贈了2億6000萬韓元."分享之家"方面表示,因為劉在石並未事先告知此事,機構最近在整理存摺的時候才偶然發現了捐贈款.低調暖心善行的劉大神~

明秀同老婆係初戀？
咁明秀咪三十幾年都A0?

06紐西蘭特輯唔係俾在石爆話初戀係空姐咩 唔通阿嫂轉咗行

我引象中都唔係初戀，因為佢其中一件陳年黑歷史係因為帽左所以郁手打女友

好多洪哲

係 佢負責左無挑好大既搞笑部分

曹世鎬

565係咪仲未有?

今集回顧既真係無挑全盛時期

都係冇提吉

反省期唔可以提那傢伙

有d ok la

都叫有罪與吉嘅，咁嘅時世有提有出樣我已經覺得好好 下，次次我睇到rowing見到佢地row到嘔，跟住亨敦嘅easy oak同安慰說話我就喊，翻睇左幾十次加埋上集回憶都係

下星期2012年打後，應該會提14年嗰兩單大獲野

有提喎原來

haha好重要

劉世允同音樂之神號召力係有既
如果唔係中間插個金信英
應該有得同佢地一鬥

睇咗第一集反而覺得最唔掂係李尚敏 明明weekly idol但好似唔熟idol咁

btw 好似 咗好多啵

四大天王個名你估流架

4月17日，諧星鄭亨敦、前男籃國手徐章勳確認主持Olive全新Chart Show節目《去這裡》。

節目中，鄭亨敦、徐章勳各自挑選5家美食店出演。鄭亨敦以會吃聞名，徐章勳則是挑剔細緻，兩人會挑選怎樣的美食店將會是節目的一大看點。

製作組方面表示：「節目會對美食店進行嚴格篩選，觀眾們實際找去的時候也不會後悔、沒有挫敗感的美食店，不辜負Olive美食頻道的名聲。」

《去這裡》每週會挑選10家美食店並進行排名，打造「舌尖上的排行榜」。此外，節目還會以「明星們的隱秘美食店」、「徒步漢江兩岸的美食店」等為主題介紹，並尋找在SNS上名聲鼎沸的美食店。

另外，《去這裡》預計將於5月中旬播出。 （責編：邵天翔）<全星網>

之前有巴打放左我未download哂已經死哂link
可以去我dropbox望望

划艇 播幾多次都流馬尿

老爹結婚十週年？

【體育東亞】[<無挑>後續節目<意外的Q>確定5月5日首播!華麗陣容來襲~] 近日,MBC全新綜藝節目<意外的Q>已順利完成首次錄製,並最終確定5月5日首播.該節目原定於本月28日首播,但是因其它節目影響,推遲到下個月5日正式首播.

#李壽根#&#全炫茂#擔任MC,#安七炫#&#殷志源#&#俞世潤#&#少女時代# #Sunny#&#WINNER# #宋旻浩#&#BTOB# #徐恩光#&#MAMAMOO# #金容仙#&#gugudan# #金世正#等確定出演,引發關注.

米蘭特輯 講 浚河 洪節 減肥個集得EP358
仲有邊幾集有講關於佢地想去米蘭做MODEL嫁
麻煩曬

mamamoo

竟然有solar

我到而家都仲係好奇 到底生死時速炸車係點樣
無俾人屌浪費或者危險之類？洪哲架車俾人炸左之後點

假車黎

第一次睇真係超震撼
好想知洪哲本身係咪知個劇本係咁，望住自己架車爆炸

世正

多謝巴打 靠你個dropbox我搵番好多之前的無挑 而家係差尾果堆，我決定隨緣了

係劇本黎？預左淨係炸洪哲

係，係

尾果堆有巴打upload過 但link已死
我download到幾到都up哂上去

造福一眾無挑子民 多謝你

我好想集得齊呀

忍唔住連睇左三集

@HA-ven愛河-河東勳中文首站
昨天週四，雖然再也沒有無挑拍攝，但是大家出來聚餐啦

睇番13年啲集數真係睇幾多次都笑得出

老爹又掛住湊女

佢琴日結婚10周年呀 雖然佢就算去聚餐都會早走

都唔係第一次唔見人了

EP355 最後20min左右

愛妻愛女號 真男人

【Mydaily】[<無限挑戰>金泰浩PD"提起<歌謠祭>就是G-DRAGON,非常感謝他"]21日播出的"<無限挑戰>13年的星期六"最後一期中,#金泰浩# PD談到了"歌謠祭"背後的故事.他說"在企劃'永登高速公路歌謠祭'的時候,直到最後都在苦惱的是#hyukoh# ,因為主唱#吳赫# 的話太少了,本來#Zion.T# 話就很少,再加上吳赫的話該怎麼辦呢".金泰浩PD還說"提到'歌謠祭'不能不提的音樂人就是#Bigbang# #G-DRAGON# ,真的很感謝他,和#黃光熙# 一起創作全新的音樂不是一件容易的事,但是他說要一起試一下,非常感謝他;#鄭亨敦# 心理上很累的那段時期,也是GD先提出來要一起做,真的很感謝他".

嗰陣爆埋屋之後有金泰浩把聲，話爆咗個假車殼

洪哲應該唔知 一炸完佢成個人呆曬 臨尾講佢聽係假佢勁開心

好撚正

再見了無挑

金泰浩讚到梁生上天

咁佢真係幫到手

回顧睇返賽艇同摔角
都仲會喊
明明播左少少

終於都最後1集,冇得再每個星期日睇無挑

由第一集重睇, 每星期一集 睇多十年

有好多七人時期

好鍾意無限商社

無挑完得好可惜
歸根究底都係果2位成員唔自制出事之後慢慢崩潰

之後黃光熙俾網民屌到自己摺埋
MBC唔俾轉季播
廢亨
洪哲死都唔肯歸隊

呢啲仲大鑊

正在進行中

無挑一定會回來的

由無謀開始睇，睇到11年半

唉 有啲野真係積落 滾雪球越滾越大
佢地冇醉駕下車 上面有好多野都未必會發生
呢段時間集集吊命咁

今集rm有提起無挑

分享下，冇睇開

想喊

冇睇+1

睇開場就得 , 不過之後有世鎬

洋白菜本身係SBS人嚟

在4月22日下午播出的SBS綜藝節目《Running Man》中，主持人劉在錫談及了MBC昔日的節目《無限挑戰》。

節目中，成員Haha不斷向節目《Running Man》製作組提出各類建議，表現出積極的一面。對此，劉在錫講道：「Haha，不要因為失去一個週末節目（《無限挑戰》）而那麼努力，不要太認真了，不要著急啊。週六就休息一下吧。」說完拍了拍Haha的肩膀，以示鼓勵。

之後，劉在錫也向Haha拍手，並喊到「Fighting」加油鼓勵。見此景的李光洙笑道：「那個事拿到這裡談，有什麼意義？」讓眾人笑出聲。

另外，節目《Running Man》於每週日下午4時50分播出。（責編：崔金星）<全星網>

根本就連佢地自己一班固定成員都唔知有無第二季
其實可能連金泰浩自己都唔知

啱

當佢地廢up啦 唔抱期望就唔會有失望
如果第二季又係梁生加洋白菜咁唔拍好過拍

點解係running man咁少提其他節目名，但係無挑就講咩節目名都得

SBS商營台
MBC公營台
唔知有冇關係

哈哈話去拍攝前撞到俊河哥 聞到佢身上定手上好大陣肉味

轉行做飲食

好想佢拍返電影同電視劇

RM 成日提無挑，無挑都成日提RM，就好似HT 都會提RM 無挑咁
其實提自己電視台既節目都唔會有咩問題，姐係RM 都會提下熊孩子咁
但提隔離台節目避忌少少係基本職業道德

覺得無挑成日提其他節目名，多數都係因為個個節目本身係自己台，又或者個個節目已經摺埋左，再加上無挑好中意用舊節目做特輯(TV盛載愛/真正的男人/同上同落等等)，所以先覺得佢咩節目名都講

過多排啦,呢家junha0465 班韓國人開始唔記得

如果個陣唔係光熙，係世稿入黎

在youtube睇番2013歌謠祭
點解5年前d氣氛濃厚過而家咁多

認真講句 當年真係唔計人氣都屌打kpop

睇返夏威夷特輯

洪哲係空中瞪大眼數錢真係好痴線

最鍾意11同13年無挑歌謠祭
11年亨敦同鄭在型個pair真係笑到癲
仲有洪哲錄音錯哂beat
個年仲要岩岩鍾意bigbang有權志龍上

13年就好鍾意洪哲首오빠
個年大神同pair錄音又係睇左不下二十次
每次想笑都睇

15年其實都好正 不過除左iu個首覺經典啲
其他都無乜印象

15年之前買d歌比較多新火花新嘗試
15年果次就好似無挑版kpop only

上限俾你地chur爆左
今次唔俾我再active 要等

近日，製作人氣節目《無限挑戰》的金泰浩PD接受採訪，談及諸多話題。

採訪中，金泰浩PD先是講道：「感覺休息日對我很陌生，每週四原本都是拍攝日，現在休息，我就不知做什麼。」表達了休息的感覺。

接著，金泰浩PD談及《無限挑戰》，說道：「13年前，綜藝節目是沒什麼影響力的，當時的目標就是如何用少的預算製作出有趣的節目，所以說《無限挑戰》全體人員能得到褒獎休假是具有意義的，也覺得終映的時機很合適，再做的話，很可能就在觀眾的無視中落幕。」

之後，被問「終映後，黃光熙是什麼反應」時，金泰浩PD講道：「他在部隊裡哭了很多次，我聽到了這一事情。」

最後，金泰浩PD對於來自不易的休息期表示：「13年來，我幾乎沒跟朋友們聚過，因為太忙了，不過現在我得到了能恢復與他們關係的時間。」（責編：崔金星）<全星網>

佢真係痴線

光熙
就算冇摺
返黎都唔適合

老爹最後個句係咩意思

果種意志力 我坐左你都要坐 印象深刻

aggar
曹生好好多

擾敵個到笑死 羅靜恩用美金個到

哩part我第一次睇個陣笑到肚痛 但我介紹比fd睇佢地話只係一般好笑 搞到我仲懷疑係咪因為我太鍾意洪哲先笑得咁開心

【20180427 金泰浩採訪 提及劉在石部分】

－Ending曲令人印象深刻，是BIGBANG的「花路」。
「以前劉在石說，這一季結束的時候由大家一起來錄音，希望讓大家看到我們挑戰到最後一刻的樣子，可是或許平淡的結束會更好。BIGBANG的《花路》也包含著成員們的問候。 BIGBANG出道和無挑首播的時期相近，所以能更好地表達成員們的感情。最開始想呈現一個帥氣的結尾，最後採取了這種平淡的處理方式。」

－成員們經常來電話吧。
「電話打來的時候，我就跟他們說，如果週四有其他節目的錄製邀請就去吧。但是聽說劉在石到今年秋天為止，週四不計畫接其他工作。因為對他來說，無挑這個節目意義重大。終映以後的第一個週四我們通話了，兩個人都覺得有點神奇，13年來每週四見面已經成為習慣，這樣的情況還是第一次。」

－對您來說，劉在石的意義？
「我和劉在石的世界觀重疊起來，就誕生了無挑。無挑是劉在石的招牌節目，他也是費盡心血。所以為了節目下車的事情煩惱的時候，作出決定的時候，最先商量的人就是他。」

CR YJSDC

大神永遠都係最努力既一個人
除左完美真係無字形容到佢

劉在石tv

老朴個ig 大神同曹仔up緊乜

原來上個星期真係完左...

今日重諗重睇

MBC綜藝節目《#無限挑戰#》PD #金泰浩#遭遇人事降級而備受爭議，據悉金泰浩PD由原先的綜藝部長降級為次長，此次異常的人事調動也引發話題。MBC方面於昨天宣布了各部門大範圍的人事調動，其中無挑的金泰浩PD從原先的綜藝本部綜藝一部部長調動為了綜藝本部綜藝一部的次長職位，從當天的人事調動情況來看，隸屬於媒體工會的成員大部分都晉升了一級，而在此前社長在任期間升職的人員大部分都遭遇了降級處理，此次金泰浩的降級似乎也被認為是此前晉升異常所致。金泰浩PD一直作為MBC代表性的PD為大眾熟知，在此前的罷工中也積極參與，此次人事降級也頗為令人意外

快D走啦 唔再因為感情而留係MBC

早D走先係出路 TVN JTBC NETFLIX

佢之前唔係升左職咩
宜家降返去原本個職位？

諗起無限商社

mbc有金蛋都唔識留住

想問下佢地係韓國分別開既店叫咩名？黎緊去韓國想睇下可唔可以順路去朝聖下

被封為「國民綜藝」嘅韓國MBC王牌節目《無限挑戰》，自2005年開播以來都大受歡迎，不過早前因靈魂人物金泰浩導演離開節目，《無限挑戰》班底有所改變，「國民MC」劉在錫、HaHa、朴明秀等元老成員與節目共同進退，節目於上月尾播出最後一集，進入休息期，令觀眾大呼不捨。

正當粉絲無奈接受《無限挑戰》已經完結第一季嘅事實，今日突然有報道指金泰浩導演被MBC電視台降職，由綜藝部長降級為次長，立即引起關注，令粉絲紛紛熱議係咪因為金泰浩導演被降職從而令《無限挑戰》被結束。據報道指，MBC新社長投入工作後，將隸屬於MBC工會嘅大部分成員升職，而喺前MBC社長在任期間升職嘅工作人員大部分都被降職，當中包括金泰浩導演，但金泰浩導演同為MBC工會嘅成員，亦積極參與之前MBC嘅罷工行動，所以今次金泰浩導演被降職都令人大感意外。

對於被降職一事，金泰浩導演否認事件，並為MBC澄清：「今次MBC只係縮減咗職級，重新按年資去評定職位，10年年資嘅職員為次長、20年年資嘅職員為部長。我依家冇負責嘅節目，亦唔再係之前負責《無限挑戰》時期嘅部長職級，年資僅18年嘅我最終被評定為次長係正確嘅做法。」令大批粉絲及網民戥金泰浩導演唔抵，留言批評「乜唔係應該按能力去升職？點解係按年資？」，亦有粉絲留言叫金泰浩導演離開MBC電視台。

老屎忽大哂

垃圾MBC，唔係唯才是用而係計年資ON撚9

MBC又屎忽痕

舊社長年代嘅MBC行政係好黑暗，都係老屎忽擦鞋狗猛升，工會嘅人永遠冇得升（除咗綜藝部正常少少）
但金泰浩都係工會啲人，點解要降返落嚟

大大話話都搞到無挑有聲有色
又幫公司搵左唔少錢同口碑
係咪真係差果兩年要做到咁小家

節目完左, 個post就冇人理
你地有冇重睇舊集數, 分享下

我一得閒冇野做就會睇番花樣男子 次次都笑到傻

ep幾

07已經有無限挑戰係劉在錫既講法

05年已經有“劉在錫的無限挑戰”

無限在石教

ep141

唔係唔理，而係唔知講乜好

5月3日，MBC新綜藝節目《意外的Q》方面舉行製作發表會，主持人全炫茂談及節目《無限挑戰》終映對於劉在錫、朴明洙的影響。

在現場，被問「節目《意外的Q》是《無限挑戰》的後續節目，因此不得不提《無限挑戰》，終映後，前輩劉在錫、朴明洙是何種反應」時，全炫茂表示： 「他們表現出很無奈、無力的樣子。」

接著，全炫茂說道：「前輩劉在錫、朴明洙對《無限挑戰》擁有很深的愛意，終映後，他們經常跟我開玩笑說『我們的飯碗沒了，去給我們找新的工作』，能感覺到他們一直在努力克服終映後的影響。」

另外，節目《意外的Q》由全炫茂、李秀根擔任主持，是節目《無限挑戰》的接檔節目，與節目名一樣，是在「意外」的情況下進行的國民Quiz Show，將於5月5日下午6時25分首播。（責編：崔金星）<全星網>

劉在錫唔愁冇野做掛

佢哋兩個驚撚咩，係都梁生驚先

浚河呢

梁生好鬼多節目

其實金泰浩係無挑終映會同之後既採訪都有提過佢係無挑終映前就主動辭左第5部長職位
所以其實呢段算old news

幾個吃放節目係手
岩岩飛完葡萄牙土耳其
黎緊飛俄羅斯英國

仲以為佢因為前排d野搞到得閒左㖭

佢地都過左要打拼既年紀啦，養番好個身體陪多啲屋企真係重要啲嘅

無挑fb page post 左段金泰浩既訪談，睇得出佢地其實真係好想陪多啲屋企人

有錢都要有命養
誠哥都退休啦 佢哋都應該好好休息下

有巴打睇左大神netflix 新片未

睇咗一分鐘好老尷

睇緊
流程怪怪地咁

其實真係唔洗膽心佢地無野做
就算佢地唔做野都夠養家咁制

睇咗 ok la

睇左3份1無睇+負評

原來係部長
重以為佢只係pd

睇哂
無關痛癢既人太多
真不愧傻瓜戰爭既代表
個半鐘完全乜都冇做過

有冇人有追洪哲d新節目

入晒血

有咩

邊套? 爬山?

KEEP住有睇

淨係知有begin again
仲有冇其他？

雖然明知係搞gag, 但每次睇到都會sad

傷口GAG

韓網報道，吉3月和細9歲的女朋友註冊結婚了🎊🎊
正式加入有婦男行列， super 7 得洪哲未有著落咋！
恭喜吉呀👏🏻👏🏻

恭喜吉
得番洪哲啦

以後真係要生性啦

【TVREPORT】9日,Gill方面就相關報道作出回應:"與9歲年下金某結婚的報道毫無根據,絕對不是事實,鄭重拜託大家自制猜測性的報道."

笑死

毒L

笑左
本來好登佢高興

吉呢家仲有冇去行山

全部炒晒車

邊鬼個吹啲流料出嚟

開心一秒拉落去就話假

仲要特登正皮個回覆
點知係假 笑左

昨天（9 日）傳出 Leessang 成員吉（本名吉成俊）已經於 3 月時登記結婚，並描述對方是比吉小 9 歲的圈外人，一時間韓國媒體紛紛以「Leessang 全部成為人夫」為題發布報導，不過很快地吉就否認了消息。
「關於結婚的消息完全並非事實，而且是毫無根據的說法，」吉透過經紀公司表示：「在此鄭重地拜託各界勿發表揣測性的報導。」

有冇人知摔角完果時首英文歌係咩名

講起吉吉 個時佢同敦兒減肥挑戰成功
唔係請佢地去宿霧咩 有冇巴絲知到最後私底下有冇去到

話明私底下

依首

如果唔係嘅最好講埋邊隻幾分幾秒

我飛住黎睇
佢同光洙一開頭想搞gag
但係個角色又要跟住個劇情
話綜藝又唔係 話劇集又唔係 話小品又唔係
搞到唔湯唔水咁
睇完第一集冇乜興趣睇落去

好慘 想搞笑都唔得 要跟住個劇本
睇完更加知道無挑做呢d特輯有幾屈機

有劇本無即興已經唔好笑

有哂劇本
做戲咁做
又唔係認真又唔夠好笑

我諗會好似殭屍特輯咁，好快就無得玩

想搞笑都唔俾
完全發揮唔到限死哂

跟劇情行根本搞唔到gag
綜藝黎講打造角色定位好重要
而家純粹一班人一齊去做任務咁
唔知後面果幾集點 有冇人有睇

JTBC 全新偶像專門綜藝節目《Idol Room》開播在即，主持人鄭亨敦和 Defconn 昨日 (10日) 對此發表了感想。

首先，鄭亨敦表示：「被稱為『偶像專用主持人』覺得有點不好意思，能夠再次回來跟大家見面真的很高興」；而 Defconn 則說：「開播前夕心情是既激動同時又緊張，儘管如此，因為是跟合作已久的鄭亨敦在一起，所以心裡非常踏實」。

被問及兩人之間的合作，鄭亨敦回答：「對我來說，Defconn 就是如同品質保證一般的存在」，又開玩笑說：「總是叫我幫他保證品質」；Defconn 也不甘示弱地回應：「鄭亨敦就是我的飯碗保證」，引發現場爆笑，雖然互相吐槽，但兩人卻都一致表示對方是「家人」，展現了彼此之間深厚的友誼。

而兩人作為偶像專門節目的主持人也對偶像後輩們傳達了溫暖的應援，鄭亨敦說：「我們都知道一年之中出道的偶像團體就有超過五十組以上，這些偶像朋友們是真的很努力，我希望除了《Idol Room》之外他們還能有更多可以表現的舞台」；Defconn 也表達決心：「我想要努力做到讓來到這個節目的所有偶像團體中沒有任何一個成員被冷落忽略，每個人都可以盡情展示自己的魅力」。

最後，鄭亨敦和 Defconn 也邀請觀眾在開播當日鎖定直播，Defconn 說道：「感謝各位觀眾對於我們的能力給予了簡直好得過分的評價，我們會為了做出一個讓所有偶像和觀眾都能充分享受的節目而盡最大的努力，希望大家多多收看」。

另外，《Idol Room》將於5月12日下午4點40分 (韓國時間) 首播，該集的出演來賓為 Wanna One，並將由原本的60分鐘特別延長播出至90分鐘。

終於唔係白色背景

係呀 唔該湯丸

湯丸神知唔知結婚祝歌特輯入面
哈哈同星最後唱嗰首歌叫咩名
之前搵過有英文版 但搵唔返個名

客咩氣

睇慣左白背景同個d cg
彩色背景睇落個場好細咁

有無準確集數同分鐘，如果無嘅睇下係咪依首

其實重點係佢哋兩個，睇下依家嘅週偶，已經柒都唔敢睇

mbc 近排真係食得屎 連every1 最吸金嘅週偶都搞到咁
真係抵d人走晒去jtbc 同tvn

MBC

MBC表示我作死極都仲有我獨、蒙歌、RS

點都好過死攬住RM同兩天一夜果兩個台

睇過無限挑戰真係覺得其他綜藝點都差幾皮

國民綜藝只得1個

3D
Dirty
Difficult
Dangerous

MBC依排真係.....PD有得走就走啦

《全知干預視角》因使用世越號事故新聞畫面而受到大量批評，昨日MBC宣佈節目停播2周，進行內部全面調查。

本月5日播出的《全知干預視角》中，在「李英子品嘗魚糕」這段內容中使用了世越號事故新聞的畫面，雖然背景做了模糊化處理，仍因為不良暗示遭到觀眾指責。 播出前並不知情的李英子也深受打擊，宣佈不參加本周的節目錄製，更有可能徹底退出節目。

據悉，現在MBC已經召集世越號調查委員會的專業律師，以及社內5位部長、局長組成「真相調查委員會」，將在本月12日、19日節目停播的兩週期間，對該節目的製作人員進行調查，厘清節目使用「不適當畫面 」的過程，並制定措施防止再次發生類似事故。

對於極其受傷的李英子，MBC社長崔承浩被也多次在個人SNS上表示致歉：「我聽聞李英子女士比任何人都對世越號慘案感到遺憾。 這樣的人卻被捲入這一令人無語的狀況，她所受到的打擊和痛苦難以估量。 我在30代初期和李英子一起做過名為《生放送星期六》的節目，李英子一直是錄製現場的氣氛營造者，對一起工作的人也非常有體諒心。 」

全知干預視角反應其實幾好， 今次係節目組有內鬼姐，關上頭鬼事咩

依家MBC係跟年資升職，唔係睇能力
班人廢到咁都有得升
鄧金PD唔抵啫

感覺有人搞事

MBC的放送事故調查委員會成立第二天就有了初步進展，然而令人震驚的是，節目製作組居然明知是世越號新聞的畫面，還剪輯進去？！

綜藝節目《全知干預視角》因在李英子吃魚糕的片段中加入世越號新聞畫面而備受抨擊，事前不知情的李英子也備受打擊、表示不參與本周錄製，隨後MBC也宣佈節目停播兩周，並在昨日組成「 真相調查委員會」，對這一放送事故展開責任調查。

今日出爐的調查結果顯示，從節目製作組的對話群組內容來看，副導演一開始就知道新聞畫面的問題！

副導演在節目組對話群組裡說：『請提供新聞中主播說「以下是速報」的影像片段。 』一位FD整理了11個影像片段放進資料資料夾，並表示：「其中3個是世越號新聞畫面。 」

這時對話群組裡的幾位FD討論說：「世越號的資料放進去沒問題嗎？ 」然而，副導演的做法令人震驚：把影片交給美術部，指示把畫面和字幕做模糊處理，讓人看不出是世越號！

網友對此感到十分憤慨：

呢樣上次鬧過,雖則係泰浩自己辭綜藝5部部長

炒左佢啦 成個台咁努力恢復公信力又比你累

真心覺得係有人指示叫突登剪入去

【Naver綜合】[申東燁-劉在石-姜虎東等參與地方選舉投票企劃!特級組合~] #申東燁# - #劉在石# - #姜虎東#參與了最近進行的6.13地方選舉投票企劃.即使在忙碌的行程中,幾人也傳達了"地方選舉將改變我的日常與鄰里"的信息.據悉因與企劃鼓勵年輕人參與投票(6月13日韓國第7屆全國同時地方選舉)的主旨的共鳴,幾人決定無出場費出席,通過拍攝照片與視頻展現了韓國代表MC的風趣幽默與智慧.另外<無限挑戰>人員#金泰浩# PD- #鄭埻夏# - #梁世炯#也參與了該企劃.

點解冇最新果期ht3中字

有冇人睇左idol room?

好似話因爲有韓國滑冰選手出演 所以冇字幕組翻

俊河出演同床異夢

你們難道不好奇鄭俊河跟老婆交流講韓語還是日語嗎？你們難道不好奇朴明秀的女兒跟劉在石的兒子跑步誰更快嗎？你們難道不好奇鄭亨敦更喜歡雙胞胎女兒中哪一個嗎？

支那玻璃心

盧洪哲個政黨

小漫個網有d睇唔到
有咩網仲有得睇

thx 巴打

今集套偵探個島係咪之前無挑好多老人家果個
我覺得前面個海港好似俊河賣煎餅果度

幾時再有無挑

唔會再有

D quiz好悶喎
集集都係玩果D
玩多兩集已經冇哂新鮮感

見到秀根叔咁努力都無用

用emoji估歌名真係龍門任佢擺

轉左睇老爹套窮遊豪華團定叫心酸旅遊團
都幾唔錯
Netflix同新呢套無時間睇

👐🏻👐🏻

無限👐👐挑戰

李秀根係韓國個朵臭到根本係無線台生存唔到
套野咁多idol 都係得無挑1/3 收視，仲衰過當年俊河同權相佑頂擺工個幾集旅遊節目

btw 近日消息有:
- 無挑就算完左，捐款都仲有keep 住
- 金泰浩黎緊去海外遊學3個月，會帶埋屋企人去
- 最近一次mbc 招商有提到無挑新一季 come back

秀根叔個朵好差咩

都係黑歷史野 衰過賭同性侵
當初個節目岩岩發表時有3個mc，基本上只係攻擊佢

賭博我知 不過如果真係有性侵 佢應該冇得返身架喎

因為佢甩到身 但佢當時個經紀就比人拉左。

呢啲野唔理真定假啦，反正同呢類新聞沾邊既係韓國都好難翻身，所以話韓國人好憎佢

原來係咁 仲以為佢靠認哥變到好紅

唔講真係唔知佢有另一樣黑歷史

本身211果陣已經好紅

在5月23日播出的KBS COOL FM電台節目《朴明洙的Radio Show》中，主持人朴明洙言及了元祖女團Fin.K.L。

節目中，朴明洙先講道：「昨天（5月22日），玉珠賢、成宥利、李真以及李孝利拍攝的合照成為了話題，因為今年是她們出道20週年。」

接著，朴明洙說道：「很多人也因為這事突然明白了一件事，就是自己的年齡也多長了20歲。我現在的心態是10代，但我的身體已經是50代，該怎麼辦？」讓眾人發出笑聲。

最後，朴明洙還表示：「如果《無限挑戰》沒終映的話，Fin.K.L也會像H.O.T.或者水晶男孩那樣出演該節目，並為粉絲們表演舞台。」

Fin.K.L，1998年4月發行了第一張專輯《BlueRain》，之後發行過《White》、《Memories Melodies》 等大賣專輯，成為人氣女團。雖然四人早不在同一個公司，但從未對外宣稱過該組合解散。（責編：崔金星）<全星網>

想知d手印係幾時印

在上岩MBC的門口，刻有無挑成員在最後一期留下的手印和簽名

冇吉

前進都無

原來係咁
我仲以為佢淨係衰過賭

雖然日期可以印上去，但放得出嚟應該都係完咗之後印
利申：鳩估

無挑最後個集有集體印手 好似係

明秀最近又俾人提返起打女人？

👐🏼👐🏼

佢同娜萊係個節目打打鬧鬧 比人話佢對女人衰

唔知old左未 好懷念 btw 好好笑

最鍾意大神同佢part呢年

2:04 大神好明顯又笑人唔識唱歌

無挑黎講，我覺得佢唱功只係好過洪哲
可能因為其他人都好好

所以大神迷戀舞曲

有冇人有2011歌謠祭嘅mp3/無損檔
電話reset完冇咗
其他歌謠祭本身電腦有 係得呢年冇
言之命至 bada

睇下入唔入到

👐🏻

6月1日，諧星朴明洙、李輝宰確定聯手主持TV朝鮮新綜藝節目《妻子的味道》，時隔5年再合作。

據瞭解，節目《妻子的味道》是一檔韓國明星夫妻在餐桌上的美食中尋找小小幸福的節目。鄭俊鎬、李河靜等明星夫婦將出演該節目。

在節目中，育兒已有5年的李輝宰與結婚11年的朴明洙將探討明星夫婦們的日常飲食。在電話採訪中，劇組說道：「兩人會用默契的配合發揮幽默口才，敬請期待。」

另外，節目《妻子的味道》將於6月5日晚10時首播，之後於每週二晚間10時播出。（責編：崔金星）<全星網>

【日刊體育獨家】[劉在石下月合約到期,"去向關心到達極點"]5日根據<日刊體育>獨家報道,#劉在石[超話]#於2015年7月16日與FNC簽訂了合約,時隔約三年,只剩約一個月合約便將到期.同時,演藝界對於其之後的去向正在密切關注當中,目前去向大致分為三種--與FNC續約-與其他所屬社簽約-個人活動.據悉目前FNC的立場為"商議中".而對於劉在石去向如此關心的理由,則是這與股票市場也有關係,2015年FNC表示與劉在石簽約的同時,效果顯著,股價急劇上升.期待大神新發展!

【Starnews】5日,所屬社FNC方面回應表示"目前難以確認關於與劉在石具體的合約內容,是否續約等將在之後公開."

failed 佢話deleted

唔緊要啦 麻煩哂啦

係個網定係個google doc有問題?
我即刻幫你搞

我有，如果唔得pm我比條link你（aif 檔）

佢話擁有者已將檔案移至垃圾桶

有冇人記得在錫同明秀上山帶啲空氣返去俾人吸嗰集係邊一集 想睇返

唔該哂湯丸巴

麻煩哂湯丸巴

極限打工之後一直有follow 大象犀牛弧兒院個page
原來豆陀岩岩從弧兒院畢業，出左牙仔之餘仲高大左好多 應該有明秀咁高

重新UP咗，巴打再試試

時間過得真係好快

睇到啲片佢係到搶其他象仔啲野食 然後比管理員鬧

THX

2 首？有吉個首？

E544

感激不盡

今期唔玩rapper look扮zion t

Ht3停播？

冇無挑嘅日子好難頂

洪哲同希潵拍咩

冇得睇佢地鳩吹近況真係

無挑第二季搵廣告喎

係咪九成有

好似同埋金永哲去拍三人三哲(澈)去旅行
去日本福岡 7月會播

有啲期待依個組合

我都係
想睇大澈同洪哲2個癡線佬

好正WOW到時一定追

今集rm又提無挑 有埋個骷髏logo同哈哈做無挑手勢

點解要粉字

Me2

我初時以為個骷髏頭係無挑/mbc獨佔
但之前睇智孝另一個綜藝都見過

老爹個女都幾靚女喎，洪哲講到勁樣衰咁

娜恩feel

同呀媽餅印咁

好彩咋 似老豆點算

做GAG MAN一流

今晚（6月20日），藝人Haha、柳炳宰將出演JTBC綜藝節目《請給一頓飯Show》。

在近日進行的錄影中，Haha一見到主持人李敬揆、姜虎東便熱唱了其人氣歌曲《矮個子的故事》，柳炳宰則直接用魔術變身為「高個子」，讓兩位主持人很是驚訝。

接著，姜虎東指著Haha介紹稱是「劉在錫的親信」，讓Haha面露尷尬表情。之後，Haha自我介紹道：「我是週日滿世界（《Running Man》固定成員）跑，週六失去工作（《無限挑戰》終映）的人。」

另外，節目《請給一頓飯Show》是一檔由主持人、藝人來賓到韓國平凡的家庭，邊吃晚飯邊分享故事的節目，Haha、柳炳宰所出演的節目內容將於今晚11時播出。（責編：崔金星）<全星網>

HAHA今個禮拜上認哥串巨人
之前小鬼當家特輯巨人做嘉賓

在6月20日晚間播出的JTBC綜藝節目《請給一頓飯Show》中，主持人李敬揆言及後輩朴明洙。

節目中，來賓Haha為了討好李敬揆，將李敬揆、朴明洙兩人比較了起來，對此，李敬揆「怒道」：「居然將我跟他比較，他的檔次比不上我。」

接著，李敬揆說道：「為什麼說檔次不同？朴明洙是為了生計在節目中發火作秀，我是不考慮任何問題，真的發火。」讓眾人笑出聲。隨後，李敬揆對另一位來賓柳炳宰讚道：「我看過你的搞笑節目，真的很棒。」

另外，節目《請給一頓飯Show》是一檔由主持人、藝人來賓到韓國平凡的家庭，邊吃晚飯邊分享故事的節目，於每週三晚間11時播出。（責編：崔金星）<全星網>

又黎冬蟲夏草

放大見到隻眼好似明秀咁喎
大個會唔會走去割雙眼皮

掛住無挑

盧士燕都好好笑

6月25日，據相關人士消息，MBC綜藝節目《真正的男人》新一季即將開拍。

據悉，製作組目前正在招募出演成員，將製作成員們在軍營中與酷熱天氣作鬥爭的內容。對此，MBC方面表示：「第三季還在商議中，PD人選等具體情況尚未確定下來。」

《真正的男人》是韓國MBC電視台拍攝的勵志真人秀，以24小時真實軍隊體驗為基礎，展現團隊生活的全部，讓藝人深刻體驗軍隊高強度的訓練和簡樸的生活。

《真正的男人》第一季於2013年4月14日開始播出，第二季於2015年3月8日至2016年11月27日播出。期間，節目還邀請了不少藝人製作了「女兵特輯」、「新兵特輯」、「中年特輯」、「同伴入伍特輯」等，皆受到了觀眾的好評。

老爹有冇興趣呀

@HA-ven愛河-河東勳中文首站
今天MBC可視Radio「兩點的約會」已經結束，關於代班DJ河有關的新聞，以下做個彙總：

一 HAHA哽咽「無挑歌謠祭，陷入鄉愁」
HAHA「以個子矮的小鬼東勳」為開場曲，並喊出「無限~」表示自己也很久沒有聽這首歌了，陷入了鄉愁，還即興演唱了起來

二 提及無挑成員現狀
有一位聽眾留言說「最近週四的時間是不是空出來了」 提到了無挑終映，之後HAHA假裝啜泣， 說得照顧孩子，還得去公司，要做的事情還是很多，然後HAHA又說「但是在石哥把週四的行程空了出來，沒安排別的工作」 「泰浩哥在美國，俊河哥開了烤肉三號店，他很高興」

三 這次是代替處理喪事的池石鎮，以特別DJ的身份出擊
出場時HAHA說「今天是代替王鼻子哥，喜歡我的不喜歡我的都請相信我，交給我吧」，還表示「本來是和Skull作為嘉賓出演，但是為了失去父親的池石鎮，擔任了1日DJ「

四 提及前女友的聽眾突然登場，使HAHA堂皇
讀聽眾留言時，突然唸到一條留言，提到過去曾看見HAHA跟前女友、李輝才一起去餐廳吃飯，然後導播突然播放了星的歌曲「安否」，使HAHA堂皇不已，這位觀眾自稱是HAHA前女友的表弟

五 作為兩個孩子的父親，很辛苦但很幸福
和星調理院同期的一位聽眾發來文字，HAHA表示「二兒子soul已經出生1年6個月了，沒想到養孩子會這麼辛苦，但還是很幸福」，同時希望和soul同期的這位孩子能好好吃飯，健健康康的

六 提到最新發佈的歌曲，好聽到魔性洗腦
6月21日，Skull和HAHA發佈了「Laugh」這首新歌，包含了一個和心愛人離別的男人的複雜的真誠心情，Skull說聽了這首歌的人都說很好聽，還和HAHA拍攝了真人版MV，希望大家能聽一下

七 許下「如果告訴我我的缺點，就送烤肉店優惠券」公約
HAHA許諾了公約，「有想對我說的話，傷心的話等，如果告訴我我的缺點的話，會通過篩選送出我的烤肉店的優惠券」，闊氣的老闆

八 聽眾留言，出現了HAHA的兩則美談
1、十年前，HAHA在大邱拍攝，那時聽眾還是群眾演員，休息的時候HAHA給買了冰激凌，還一起拍了照，聊了自己的未來和家事，當時因為和女朋友分手了，很難過，是HAHA給了他力量
2、有位觀眾留言說自己曾經在HAHA的烤肉店做兼職，在洗手間偶然遇到HAHA的時候，拍了自己的肩膀，現在成為了記者，在寫HAHA的廣播節目新聞，為HAHA加油。HAHA表示在洗手間偶然遇到的時候，拍肩膀是重點，並說記得這個聽眾，還說自己出專輯了

無挑k11 pop up係未開定冇左?

應該要等到有無挑第二季先有

日前剛剛經歷父親去世的池錫辰，今天回到了他擔任固定DJ的《兩點約會》，還感謝了這幾天一直陪伴在旁的劉在錫、金勇萬和金水龍，真的都是患難之交啊！

28日下午的MBC FM4U電臺節目《兩點約會，我是池錫辰》裡，池錫辰在開場白裡道出了自己的深刻感受：『據調查，未做過的事中最後悔的一個就是沒能對愛的人說一句「謝謝你，我愛你」。 不說出來卻要求對方知道，這是強人所難。 不要想著以後去做，趁愛的人還在身邊，就馬上表達吧。 』

池錫辰的父親在6月21日離開了人世，這幾天來，他的電臺節目都是由金鐘國、金信英、哈哈等好友代班，《Running Man》也為此延期錄影，沒想到大夥還有來靈堂陪伴他， 真的非常有義氣。

池錫辰說：「很多人給了我安慰和支援，非常感動。 因為無法避免的因素離開了一段時間，那兩天裡一直守在靈堂的劉在錫，還有陪伴我到最後的勇萬、和水龍，真的非常感謝，非常感動。 簡訊給了我很多力量。 真的很感謝。 」

食飯嗰陣睇緊心靈感應特輯,如果第二季第一集係成員們由唔同地方開始再揾翻埋一齊,咁就正喇

搵返嗰時嘅成員就正啦

洪哲,吉,亨敦

入黎嗌下
無限～挑戰！

【heraldpop】[劉在石獲7月綜藝人品牌評價1位!]根據韓國企業評判研究所方面公開的最新數據,針對6月1日至7月1日期間的33,055,545條綜藝人品牌大數據進行分析,劉在石 以 1,965,501的品牌評判值摘得7月份綜藝人品牌評價1位.另外2位至5位則分別由#李英子# -池石鎮 -李尚敏 -金鐘國 佔據.

今集running man cue左下明洙12歲

再黎

中字？

幾位真係太有心喇

睇黎HAHA將來會成日去強國搵銀喎

真係好撚滾動

點解咁講

佢上星期已經去過中國
近排佢微博account好活躍
噚晚仲做埋直播

感謝

小別勝新婚

發現 無限挑戰 偉大的遺產 既歌唔見曬
湯丸個網又無 想問大家有冇得SHARE

試下

THX左先
不過我冇呢個網既會員
會唔會更新係你個網站到??

好，等我一陣UPLOAD緊

UP完了，你試試

唔該你先，翻到屋企試試

邊集

選擇2014

呢個特輯同世界杯特輯係我冇左吉吉之後有睇既特輯

無限

挑戰！！！！！！！

個鼻都仲係咁大

肯定係啱啱起身影所以出事

Super power ~~

漢拿峰

Btw睇running man haha做登橋嗰陣
播咗人生選擇特輯首bgm
鄧凳登 鄧凳登 鄧凳登 ...

最近重溫10年掛曆特輯見到大神Top gun造型, 咁岩傳出Tom cruise等人 會上rm既消息..

好想睇佢地上無挑呀

無限～挑戰👐

無挑仲做緊一定係上無挑啦
點輪到rm

我依度直接畀你，廢事太張揚
不過我UP到8輯就無再搞

挑戰👐

【OSEN】[劉在石與FNC續約] 據16日報道,#劉在石[超話]# 已與FNC完成續約,繼2015年簽署專屬合約之後劉在石將繼續與FNC展開合作,前<無挑>成員#鄭亨敦[超話]# #盧洪哲[超話]# 也同在一公司.對於劉在石的續約,FNC表示:"以誠實的形象受到大眾喜愛的劉在石與希望以優質的內容產生良好影響力的FNC一直共享著願景,之前累積下來的深厚的信任也成為了此次續約的前提.今後將作為一個堅實的後盾,對劉在石進行不遺餘力的支持."

【mydaily】[鄭亨敦將擔任KBS新節目<Dancing High>主持人,9月7日首播] 16日,<Dancing High>節目組表示:"該節目將在9月7日晚11點(當地時間)首播,鄭亨敦將成為節目主持人.希望他能掌控節目中心,挖掘出10代舞者們的潛力."在之前已經公佈的導師名單中,Highlight 李起光 李浩沅 WINNER李昇勳等人已經確定參加,面對韓國10代的舞者,導師們和主持人將如何去引領他們,令人期待~

너에게 나 하고 싶었던 말 고마워 미안해

@韓國me2day
【OSEN獨家】[劉在石擔任tvN新綜藝MC!與曹世鎬&<屬龍俱樂部>PD合作!]18日根據OSEN獨家報導,劉在石最近決定了擔任tvN新綜藝MC,據悉此節目是以KBS 2TV<屬龍俱樂部>獲得好評的PD金文錫(音譯)執導的綜藝,雖然節目名字還未確定,但由劉在石加盟本身就令人十分期待了.同時一同出演<無限挑戰>的曹世鎬也將出演本節目,與劉在石引領節目中心.另外,本節目正在構建製作組,目標8月推出.敬請期待!

【news1】18日,tvN方面回應表示"劉在石 曹世鎬出演的綜藝正在企劃中,播出相關事宜目前還未確定."

@鳳凰天使TSKS
雷鬼組合#Skull&Haha#正式更名為「#雷鬼如江河般安寧#」，並於昨日下午在首爾麻浦區的一家烤肉店舉行了小型的記者見面會，講述了組合名稱的修改以及新歌發佈計畫，會上#HAHA河東勳#也袒露了MBC綜藝節目《#無限挑戰#》收官之後的近況，有記者問及無挑停掉之後，此前一直需要參加錄影的週四會不會變得很空閒，HAHA坦言「其實週四有很多商演和音樂節之類的活動，這六年來我從來都沒有去過，光是跑一跑這些地方就已經排得滿滿噹噹了」，並透露「#鄭埻夏#哥會在遊樂園裡烤肉，明洙哥就躺著」「我們互相之間會經常聯繫，一開始內心確實會覺得有些情緒在，包括編劇、工作人員都會經常聯繫，現在已經適應了不少了，每個週四也都努力要過得更忙碌一些」。

如果無挑仲做緊
Mi點會揀上rm

可惜無如果

洪哲新節目出左中字
同希澈 永哲去旅行

叫人玩桶叔叔又真係
去無挑好過啦

正 今晚睇下先

睇個時都笑死我
仲要另外2個對揸車都有陰影
佢話乜佢唔係先係最有陰影個個咩

邊度仲有無挑

其實又唔一定要上電視既

唔上點宣傳

網絡都有新聞既
佢地去韓國果日都有好多新聞

咁計上節目點都好過淨係網上新聞嘅

當然啦
但除左無挑真係冇個合適既節目
起碼金泰浩會設計D啱外國人玩既、又有效果既遊戲
而唔係玩桶叔叔低趣味遊戲囉

套野冇咩特別內容
但係唔知點解覺得好好睇

亨敦憎邊個 明秀？ 俊河？

我估明秀

話時話dony同老爹又真係冇乜互動

終於去有綫台
但係咪代表舊三大台嘅綜藝/Talk show已經真係撐唔住

洋白菜好鬼紅喎，咩都有佢份咁

一定係明秀

好過梁生

Super power仲係咁煩膠 洪哲都頂佢唔順

同洋白菜差唔多 佢地d搞笑我唔識欣賞

因為佢唔係幾想睇呢套 好撚煩

好耐無睇洪哲 點都支持下

睇完
金希澈都幾搞笑
superpower ok la

佢都承認自己既風格好快令觀眾生厭,
呢下幾好笑

睇完第二集
好想知如果冇鏡頭 永哲係咪都咁多野講

睇完兩集嘅感想：洪哲原來係最正常嗰個

完全係 所以好想睇落去

除咗openload有冇第2個網
openload成日都好似中毒咁 好驚

啱啱睇rm
真係格格不入
好似想用無挑style 宣傳但又駕馭唔到既感覺

有冇唔係大陸app
對大陸app冇信心

依個最可信嫁啦
B站算出名
喺電腦睇唔會有事
而且流暢度高

台灣PTT仲有其他網，可以參考下

剩係PD都唔同level啦

最後用楓林網睇

好正

推

見到佢ig 即刻上黎
笑到我

🤗👐🏻

呢排冇著印滿自己樣嘅衫

睇左第二集窮遊 呢個組合真係唔錯 期待第三集

洪哲唔使成日焗住扮痴線
幾自然

係呀 無挑之後好似第一次見佢拍得咁舒服

點解窮遊第三集係第一集加第二集嘅內容

以為眼花睇錯集數

我估轉咗平台播
所以做個總結當第一集咁播

【TV report】["義氣三人幫",金勇萬&鄭亨敦&盧洪哲與FNC續約] 2日,FNC Ent.表示:"#金勇萬##鄭亨敦[超話]##盧洪哲[超話]#三人已與我司簽訂續約".三位都是韓國具有代表性的藝人,此次續約具有重大的意義.FNC表示:"能夠與三人一起合作感到很開心,我們過去三年的合作也有很不錯的效果,互相配合得很好,今後公司也會無條件支持他們的工作".

印象中隱藏攝影機時，明秀直頭將 我討厭亨敦 講埋出黎

不過佢2個單獨做節目可能真係唔夾，連金泰浩都會出聲講。

Comic Con Seoul 2018

係人地個twitch台見到

賽艇特輯情意結
必須入場睇逆流大叔

GayDragon 巴打條link 又爆traffic

睇左
好睇

我想free份16年掛曆，有冇人有性趣
（填色嗰年，唔係座枱月曆，全新未拆）

【starnews】[盧洪哲-玟豪,音樂中心第600期特別MC回歸] 6日,MBC相關人士透露,"盧洪哲和SHINee崔玟豪將在11日播放的<音樂中心>第600期節目中擔任特別MC,和現在的MCGugudan康美娜以及NCT李馬克共4位MC一起主持,WANNA‧ONE邕聖祐因海外行程無法參加此次節目."兩人都曾擔任過<音樂中心>的MC,盧洪哲從2013年4月起,擔任了1年4個月的MC,玟豪在盧洪哲後擔任MC直到2015年11月.此次作為特別MC回歸更讓人期待~

How much

都話free
有興趣留tg

邊度仲可以買到無限挑戰帽

個節目都執咗啦
BTW應該得返當年買咗嘅人放出嚟先有

冇TG SAD

想問下480之後你地邊到睇?

小漫有D睇唔到

Bili bili齊晒 2005年都有

係呀屌
我果日想up自己野share俾frd都唔得

我先delete左條link
試下係咪俾佢ban鳩左先
隔幾日再話你地知

好似好耐冇見過無挑gif

呢集係邊集黎

無限挑戰 E337 130706 搞笑才能活

三哲去旅行係咪冇第四集

呢集好笑到嘔

雨天?

係
玩火舞

出咗幾日啦

@劉在石吧_yoojaeseokBar

劉在石tvN新節目名為 유 퀴즈 온 더 블럭 (you quiz on the block)
8月29日 星期三 韓國時間晚上11點 初放送!👏
節目主題是劉在石與曹世鎬親自到人們的日常生活中尋找簡樸的素材，並且驚喜出題。是一檔街頭talk&quiz show。企劃意圖是在平凡人的人生舞台街頭，為他們擺脫疲憊的日常，送上像驚喜獎勵一樣的禮物般的特別的一天。

間民宿好正

又有野睇

有冇lin

合集

哈洪

今次鬥咩

洪哲做音樂中心既MC , HAHA同SKULL 上去宣傳新歌

留言淨係提華沙，都唔提隻歌

我覺得又幾好聽wo

[size=3]tg lamovo 如果巴打仲有 [/size]

[/img]

我試左真係爆traffic 你地太勁
依家冇事

同佢之前街頭採訪個concept好似 其實韓國人真係對呢類show有興趣咩

鐘國個類熊孩子 big picture 或者我獨自生活個類好似受歡迎d

金泰浩 PD, 要回來了…'無挑' 再起動倒數
9月

【Mydaily】[金泰浩PD回國,"無挑"再啓動計劃尚未確定] 13日,有報道稱,金泰浩PD將於8月末結束歐洲旅行後返回韓國,之後從9月開始將為<無挑>再啓動做準備.對此MBC方面表示,金泰浩PD確實將於9月返回韓國,但<無挑>再啓動計劃尚未確定.<無挑>於今年3月第563期結束了第一季,之後觀眾與成員們都表達了不捨的心情,對金泰浩PD今後的計劃也十分關心.<無挑>作為國民代表性綜藝開播已有10年,現在由節目<意外的Q>接檔播出.

J得？

希望越大

當自已睇唔到先

有機呀

洪哲慢慢上番力啦 慢慢試緊水溫 效果好似唔錯

今天金泰浩新聞出黎 NAVER熱評第2 多讚 係叫亨敦 洪哲 番黎

正呀，期待

成日都唔提吉
雖然機會係低d

集氣回歸呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
我唔要無挑停係第十個post

如果叫得成大臉
Dony真係有機歸家

無限
👐挑戰👐

快點歸家

吉=0%

如果佢肯生性

其實光都做得唔差 真係冇人可以考慮 好過曹世鎬

光熙後期近乎隱形喎

係都梁生先啦

借酒消愁愁更愁
學大臉咁積極面對過錯咪好

認同，佢本身又唔睇無挑
入嚟把鬼

我都好想佢番
但係衰完一次又一次 真係幫唔落

一次又一次
佢又衰左D咩

兩次醉駕

gary又單飛結婚生仔 自己冇左無挑之後又沉晒
網民本身又係on99 我係吉吉都未必有勇氣重新開始幕前

要戒酒先得

想念無挑

劉大神生日快樂

【韓星網】星兒在節目中聊到兒子的事，事先毫不知情的HAHA被震驚和感動到爆哭，這個家庭裡成員之間堅固的感情真心令人感動T^T

《Video Star》請來HAHA夫婦等人做嘉賓，妻子星兒聊到兩人的兒子夢兒，說：『夢兒很喜歡聽爸爸的歌。 有一首名叫《沒錯我不會唱歌》，歌詞是「人們都叫我不要唱歌，但我偏要唱」這樣。 夢兒聽了後問我：「媽媽，為什麼不讓爸爸唱歌？ 」還哭了起來，哭到發抖。 每次有人對他說「你媽媽唱歌很好聽」，他都會說「不，我爸爸唱得更好」。

HAHA聽到這裡終於忍不住掉眼淚了，星兒看到後也跟著哭出來，一度導致《Video Star》史上第一次暫停錄影。

恢復情緒後，HAHA說：「其實我並沒有非常孝順，也傷害過媽媽。 聽了夢兒的事，開始思考自己有沒有資格接受這孩子的愛。 」

星兒也聊起HAHA令她感動的事情：「女生之間不是都會相互稱讚嗎，有一次看到熟識的姐姐戴了一隻手錶，就說好漂亮、可不可以戴戴看。 似乎HAHA是看在心裡了，沒過幾天就買了那只手錶給我。 」

HAHA真的很珍惜星兒，星兒現場清唱的時候他一下子就紅了眼眶，也許是在心疼這樣優秀的歌手卻為了自己在家育兒吧？

星兒說：「現在比新婚的時候更好，（關係）更加強韌了。 像戰友一樣共同養小孩、共同生活，誰也無法介入我們倆之間。 」還對HAHA說：「下輩子也要結婚。 」

無挑個個都係錫老婆

有一首名叫《沒錯我不會唱歌》，歌詞是「人們都叫我不要唱歌，但我偏要唱」這樣。 夢兒聽了後問我：「媽媽，為什麼不讓爸爸唱歌？ 」還哭了起來，哭到發抖。 每次有人對他說「你媽媽唱歌很好聽」，他都會說「不，我爸爸唱得更好」。

邊度有中字睇

哈哈 dony同f1嗰啲都好感性

我諗起哈哈見到容和同星一齊jam歌個樣

前幾日先重睇左個集

之前虎東都有套類似呢啲咁既talk show
都收左皮

有無人知呢個咩節目
無意ig explore見到

TV朝鮮 妻子的味道